[Mnet]《IDOL SCHOOL》討論區(2) 掛名育成計劃 守護實力派雪寶

!! 歡迎加入IDOL SCHOOL討論區 !!

簡介：《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

入學生名單：

* 솜혜인於初放送決定退學。
。
部分教職員名單：

(由左至右起介紹)

金希澈 (班主任)
13年長壽偶像團體Super Junior成員。
偶像學校學生學習夥伴。

黑眼必勝 (總製作人)
TWICE《Like OOH-AHH》作曲、作詞，《Cheer Up》《TT》作曲。
Sistar《Touch My Body》作曲、作詞。

張鎮永 (音樂老師)
SM娛樂專業聲樂培訓老師。
前SM娛樂男子團體Black Beat成員。

朴俊熙 (舞蹈老師)
女團圈內名舞蹈家。
GFRIEND《Rough》《Me Gustas Tu》等創意編舞老師。

。

相關影片：

校歌《예쁘니까》MUSIC VIDEO

校歌《예쁘니까》LYRICS VIDEO

M COUNTDOWN 特別舞台

Whistle 舞台

Me gustas tu 舞台

。

強推雪寶

雪寶出道吧

有冇人打算討論下5首歌(第一次測試)邊首最難唱，各首歌既難處係邊?

見到有人話cheer up 好難唱
大家點睇

cheer up既難處主要係副歌
cheer up ba by cheer up baby
C#5 C5 A#4 G#4
副歌主要係由依幾個音組成，最尾個cheer up 係C#5 Eb5
難點: cheer(C#5) 是強聲，對沒有聲樂基礎的女生並不容易唱，而且要有一定的power，控制不好就很容易破音。

留名
點解冇人提過佢 幾中意佢

祝 雪寶view世界第一 賀

個人簡介

全名：蔡瑞雪 Snowbaby（스노우베이비）
暱稱：雪寶、雪寶bb
生日：1996年10月2日
語言：中文、臺語、英語、韓語（隱藏實力中）
應援色：連登PINK
座右銘：啊你會講中文？真的假的！

我們的雪寶
AH-CHOO精采表演重點分享
及 超客觀評語

。

左邊跳到去右邊 雪寶永遠企側邊

簡評：堅守邊界 KPOP無國界

。

難得企中間少少 俾人遮住好冇面

簡評：迷人小雪寶 你睇我唔到

。

機械人舞蹈 NATTY都學唔到

簡評：雪寶為舞蹈界帶嚟一場腥風血雨

。

雪寶view第一 出道一定得

雪寶
蔡瑞雪Snowbaby

可愛台灣美少女
隻身前往韓國
為夢想奮鬥

推廣中華文化
節目堅持講國語
自己語言自己守護
金句：啊你會講中文！ 真的假的~

雪寶channel 你subscribe咗未

入學自我介紹 啊好清純可愛呀

佢偷偷看 偷偷望 望到我心臟卜卜跳

校歌直拍 我眼裡已經看不到其他洗腳婢 雪寶最美

連跳舞freestyle都咁勁 真係值得出道

唔明點解要將其他洗腳婢同我雪寶放埋一齊 請飛到01:54睇我地雪寶

00:55開始 睇完真係好想支持佢

一齊為雪寶打氣
雪寶(啪啪啪) 雪寶(啪啪啪)

荷榮、智娜大發！！！

巴打識貨

雪寶世界第一

雪寶粉絲區

迷雪黨

雪寶
韓國人唔識貨
好彩仲有冇份投票嘅台灣人支持

只要識中文都會支持雪寶

繼續推蝦翁 海印 智緩 natty 智憲 tasha 同埋雪寶

打錯知憲bb個名

只推雪寶

唔該用返應援色

我愛李彩瑛

智緩出道吧！！

係咪已經冇人叫佢husky

智緩 啪啪啪 智娜 啪啪啪 恩書 啪啪啪

仲有natty

好廢 連打氣都要抄雪寶
雪寶領先全球 世界第一

俄妹SOMI 要同雪寶一齊出道啊
兩個都係實力派

一生只愛雪寶!走花路出道吧
幫禾雪寶貝簡好左幾個洗腳婢
霸氣海仁
跳舞廢但認真學既智娜
正到爆既奜恩英
義氣mk妹李彩英
熊猫眼Yg出身 Lee seo yeon
完撚美既Tsaha
把聲好qq得37kg好似無咩人識既朴宣

係Tasha

智憲

係知憲bb

撻沙黨留名
雪寶一生推

新團就叫雪寶和她的洗腳婢

希望雪寶solo

力推蝦翁 恩英

LM

支持雪寶!

lm

支持雪寶留名
宋蝦翁加油

手足你搞錯顏色 呢隻係雪寶應援色嚟

支持撻沙 海印 荷榮 彩瑛留明

睇緊第一集 d女幾正

為雪寶留名
當然仲有tasha 恩英

用慣左粉紅色做細字 sorry

應援色

老女人撻沙留名

留名 我愛宋荷榮

唔緊要 知你有心雪寶會原諒你

現徵求粉絲名
要求：
1. 配合雪寶氣質及實力
2. 中文

留名 彩瑛真係好正

阿你會講中文

我提議真的假的
真的 代表雪寶係真既實力派
假的 代表雪寶係節目入面固意隱藏實力
真的假的 夾埋一齊就代表終有一日雪寶就會大爆發 一嗚驚人

上面有人問我地同雪寶係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日雪寶已經嫁俾人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意雪寶，我只可以答你，因為佢係蔡瑞雪

Tasha，海仁

最愛雪寶

雪寶yt 100萬views
多謝台媒日報夜報

雪寶係台灣之光

[center]祝 雪寶view破百萬大關 賀

祝 雪寶view破百萬大關 賀

望望下李彩英覺得有少少似全智賢

荷瑛好得意

預祝聽日雪寶升上第一位

頂 唔小心喺twitter見到劇透

係咪轉左髮型

雪寶第一?

雪寶唔係不嬲都世界第一？

佢隱藏緊實力 唔知幾時先爆發

隊女團出埋道先爆發

推番上黎

本放死守

無人

眼鏡娘好chur

荷榮BB

雞仔聲隊

恩地得一句

有一半都係小朋友

恩地原來有腳

小朋友們

秋咩咩真係好樣衰

Nayeon唱得幾好值呢個分

有冇link?

喺bilibili live search177506

好緊張

個killing part同101 Chaeyeon同level
99分

見到99分真係呆左
不過值得拎咁高

梅小惠

做乜9

彩排係咪一定要表演到咁柒先可以播

走音嗰吓笑撚咗

真係特登先會咁樣走音
仲有金珠賢個下係做乜鳩

金珠賢好雷

佢唔係一般嘅柒

係咪咁撚唔識欣賞tasha

14票..............

現場啲人

都唔知點撚樣投票

高雪寶一分

yg條女真係西面得好正

頹廢感

我覺得tasha真係跳得最好

望住班女打比老母哭喪覺得自己好不孝

natty又跌點算

十等

yg女第三

Natty 10th

我屌呀 NATTY

見到荷榮BB喊到咁好心痛

33有冇咁啱

屌

33雪寶

啲排名

屌雪寶呀

阿你是三十三,真的假的

燈力強勁

Natty真係呢

白知hyun唱得一句攞第一好似有啲過份
利申:ok中意佢不過有啲誇張

心好痛

呢班冇powerful vocal
蝦翁都係Hani嗰type

係咪得蝦翁自己發覺唔到自己好得意

然後HipHop

33-40 仲有機會的

33 我雪寶

努力係有回報架

韓仔D口味果然奇怪
笑得咁恐怖都有第1

原來李海印D 係死忠飯黎,其他都升升跌跌

笑眼人氣好穩wo都

知憲bb

撻沙唔好死

Natty有d危

都唔係D, 佢明明同sixteen比實力勁咗 樣靚咗 性格都收歛咗
可惜韓國人都好似唔太受

金珠賢仲係到 勁撚樣衰

心痛我雪寶

世紀大騙局，呃鳩我地雪寶

強烈譴責韓國人有眼無珠

班長要出道啊

直頭似三秒個case咁 佢地完全唔理實力

燈完雪寶係時候集氣燈下tasha natty....

請珍惜雪寶

收皮啦洗腳婢阻住我雪寶
識少少中文大哂咩

心痛我tasha
明明咁高汁但排名咁低
認真咩班垃圾韓仔

Tasha第一時間衝去安慰雪寶 諗住借雪寶上位

假到死 係度貓哭老鼠
希望韓妹韓仔開眼送佢返新加坡

連登推邊個就死邊個

唔推啦!又今日開始反佢
老女人一把年紀仲ff自己女團出道

Tasha拿拿林返去新加坡啦死肥婆

新入post分唔到真心定假膠

支持實力派雪寶
狙擊肥婆坡妹Tasha

支持遣返natty同tasha

仲有我herin
唉 燈親你好對唔住呀女

Ok大致上get到

tasha herin
再見喇

返JYPE把撚咩
利申：JYP

仲有herin都要遣返英國

真的假的？

外國人line有雪寶一個就夠
雪寶識哂中英韓文 仲駛其他人咩

推俾新入post睇

點解會咁架？

成個燈死咗

唔會架 雪寶點會走
屌哂你地班韓仔老母都唔睇實力嘅

支持遣返外國line

雪寶走左
呢個post係咪收得皮

相信奇蹟 mnet會改制

臨尾加返入去，令成團變得更加完美

好傷心 係咪我太支持 害咗佢

比你燈走左喇

我真心支持唔係燈

既然我雪寶入唔到 希望外國line攬炒

個咩tasha咁老好心返新加坡嫁人算啦
比返個位雪寶啦

首先狙擊你地個tasha

好心外國line兩個醜女摺埋啦
班韓仔都盲嘅 揀佢地唔揀雪寶?

白知憲真係笑得好恐怖

請各位手足繼續反知憲BB

Tasha好少鏡頭

呢個真心憎 係時間燈佢

抵啦

等睇愈反知憲BB愈紅

知憲 啪啪啪
笑眼 啪啪啪
乸埋口面啪啪啪

Mnet還我雪寶 呢啲foul有冇搞錯
知憲BB咁高汁註定要登基 唔准你地咁話佢
TashaNatty蝦翁李海印呢啲洗腳婢就算數啦

上咗第3

屌 我地已經失去雪寶 我地唔可以知去埋知憲
請大家落力支持佢

支持白知憲繼續笑

當你的眼睛 瞇著笑 當你喝可樂 當你吵
我想對你好 你從來不知道 想你 想你 也能成為嗜好

知憲你永遠都係第一

知憲笑眼世界第一

屌錯圖 唔好quote

雖然好鍾意知憲bb,但覺得佢笑到好朴槿惠feel

知憲bb靚好多

個感覺姐

新人留名, 有冇人鍾意chuchu 秋媛熙

雪寶

校歌個大頭鏡頭秒殺左我
有無青cap出o黎

識貨

最後加返咪得

翻版KEI又幾正

你地又想燈梅小惠

白笑眼世界第二
第一係雪寶

又真係幾似

好靚女呀

who

唱rookie 個組唱功有待改善 聽到一半飛到唱完

99分果個

rokkie做killing part嗰個好正 有冇人知佢咩名
搵唔到佢直拍

元喜都唔識 點會搵唔到呀 mnet用咗特別拍攝手法

嗰個好濛 似係惡搞片多啲
有冇高清直拍睇?

好正 皮已正
有冇全首歌高清直拍?

真係好難聽

得元喜唱得好聽
可惜冇直拍睇

屌mnet玩鳩我小惠 得低清直拍睇

又要屌mnet老母 咁對我美美

我石美美
不過我知佢唔係浪得虛名
要加油

睇到rookie個part
屌左聲

知憲bb fan art part 1

有人整埋公仔。。。想買

知憲bb fan art part 2

好多知憲週邊

我地已經冇咗雪寶 唔可以冇埋知憲bb

成班雞仔聲

據《Mwave》報導，《偶像學校》今下午公開新一波計畫，表示未來從「養成班」正式出道的女團成員共有9名，會繼續選出淘汰名單，然離開的成員會轉進「普通班」，《偶像學校》將繼續培育這些實力不夠的學生，並透過適合她們的錄影方式，使她們能繼續和「養成班」的學生互動，明年上半年與下半年，再由「養成班」成員票選能出道的「普通班」成員，指蔡瑞雪尚未完全被淘汰，還是有機會出道。
雪寶

寧願佢內定

追加新成員出道

KOR40

屌你老母MNET講撚哂啦

onlun9

最憎啲團加加減減mb

普通班再揀人, 都冇雪寶份啦咁多人

實有雪寶 唔係點會開普通班

NO
我講出唔到道果31人入普通班

再揀幾個出道, 都唔會輪到佢

雪寶！

入普通班嘅原因都係因為冇人氣而唔係冇實力
加個冇人氣嘅入去把撚

岩呀，所以空姐入top9 係正路

姐係養成班9人+普通班1人=最終出道10人
定係養成班9人，然後佢地再揀唔知幾個出道，分開養成同普通團
個段野睇到我黑人問號

屌mnet真係唔撚知想點
淘汰左就放人走啦
有幾個啲實力差到唔配企上台 點「培育」佢地都係無用

係咪又打算整多幾團，放幾個有實力無人氣既入去

如果養成班+普通班溝埋一齊出道 感覺上普通班會拖累成團
如果分開2團 養成班人氣一定高好多 整普通班又好無謂
好混亂

貼返條新聞link先

梅小惠, 世上最美麗

附上低清圖

好想望上d

較光 用電筒照下

睇完rookie組真係嚇親....

睇埋分數仲嘔血
秋媛希嗰幾下Rookies直頭係魔音
68分

宋荷榮 裴恩英 李賽綸
三個都好gfable
睇埋盧智善 發現佢應該都係唔聲唔聲最後入到9個

黑暗推post大法

智善

cheer up 都係啦。。。

rookie俾小惠嚇親 好驚艷

Cheer up 嗰組起碼啲樣仲睇得下
係降key降到奇奇怪怪啫...
Rookie嗰組....... 唔好講樣
甩beat甩到呢...

Rookie佢地跳得好似業餘
唔似練習生嘅水平

佢地唔係練習生 都冇人要

Btw A貨kei好大包米

Rookie組成班小學雞咁

真可愛忙內line

好奸

韓仔d品味

唔準你地話佢對笑眼同牙肉 不知幾靚

這根本不是學校

特色嚟

個種朴槿惠feel既陰濕好有魅力，淘汰人個時d眼淚好似格硬bit出黎

利申：比知憲勾左魂

你的心靈更美
夢想吧! 因為你做什麼都漂亮

小惠啊! 出道吧!

朴宣好qq

白知憲三行詩

白！白痴都睇得出你好用心整笑眼
知！支持你無論有幾多牙肉
憲！獻世嗰班唔好阻住我bb上位

ROOKIE組世界第一

佢地2個啲現場分carry哂成組 勁到癲呀

其他組員都OK 但佢兩個最突出

邊個係a貨kei

99分嗰個

唔似喎 佢靚過Kei

之前都無乜點留意到佢

Ending有仙氣

靚

Killing part嗰下真係俾佢kill到

又一個結尾妖精
利申:睇完呢個舞台之後想支持佢

呢啲先係ending pose
樓上底線唔好咁低

唔係咩都可以叫killing part
問過知憲同小惠未？

有冇人知小惠有冇150
睇落真係好矮

Snowbaby 官方身高好似154 秋小姐150都唔知有無

覺得美美好豬乸feel

btw知憲唔笑既時侯都好靚

笑咗見到牙肉好睇好多

笑咗見到笑眼好睇好多
頭先手殘打錯

小惠飯拍

呢張先係

小惠好多飯拍

A貨kei真係好癲
之前完全留意唔到佢
又靚又唱得又跳得又大包米

宋荷榮 真係好可愛好正
睇EP4佢係咁話自己唔係可愛類
但明明好襯CHEEP UP
其實我成日覺得佢好似CRAYON POP SOYUL

去追

想去同彩瑛求婚

MK妹：死毒撚行撚開D啦！

公仔男仔你都唔識

Pish

好可愛

好可愛 好似joker

林鄭

好想俾知憲殺死

好想奶佢啲牙肉

唔計大公司出身同出過道嗰啲
真係得佢有嗰種明星感
靚女係好多 但真係覺得值得出道既就

cheer up同rookie兩個level嚟架喎
cheer up可以話唱得唔好
但rookie直頭驚嚇類別
我見到YouTube下面有人講話rookie係睇過最差既Kpop cover

係佢地唔識貨啫
有知憲同小惠carry

雪寶之後 就得知憲同小惠上到大枱
點揀9個

cheer up係熄聲,rookie係要熄機

咁soyul靚d

岩岩睇番先知原來雪寶個排位係32位,但係輸左比張排位上升卷

又有人欺凌呀

呢隻都係豬乸feel

agger

btw rookie係youtube既比數係

2900 6000

小惠killing part 揀直就係謀殺

大屠殺

分唔到佢同七公主同rookie個主唱

個鼻都係咁大

雪寶就係俾呢個網呃左

以專業科目和基本素養科目組成,為偶像量身訂做的特殊教育
是一點燃學生達成目標的熱情、幫助實現夢想和價值的教育
除了外型和實力,也很注重學生的品德,是一以品德為中心的教育
培養能打進國際市場女團的全球人才教育
由打造韓國女團的麥得斯組成超特級導師團,實施100%實務教育

咪就係 , 咁可愛望多兩望真係命都冇

好索 jed thx

我惠惠

知憲bb好完美 笑起上嚟露牙肉份量露得啱啱好

好憎其他學生 好假
邊有人真心笑會睇唔到牙肉
其他人個個皮笑肉唔笑
又冇笑眼

知憲bb真性情就唔同

呢個玩過SURVIVAL MOMOLAND但入唔到MOMOLAND果個喇嘛...

我想話

好彩gif無聲

都好大殺傷力

嗚啊barcode陰彩瑛真係好正啊
好想即刻飛去韓國同佢求婚

又真係得意左

分唔到係雪寶hater定真心飯

你睇完idol school個中文網站，就唔會再憎雪寶，因為我地大家都知道雪寶係受害者，所以我地呢到全部人都係撐雪寶

我都係 不過兩個都好似唱得喎

求link 冇追一個post理解唔到發生咩事

唔敢想像Rookie組修音前係點

見到堆老師咁欣慰，應該平時仲難聽

竟然唱Downpour

dllm mnet

其實咁多個入面
有幾多個係vocal黎

又黎魔音

又vocal dance
係無左rap 真係同101真係一戀樣玩法架wo

連登仔幾時燈死埋件八婆李怜惟呀

沒有雪寶的直播

咁耐無人講野
Jisun Jina引大家上水

Jisun真係機心婊黎
特登打側身影相

大包米

其實rookie都唔係唱得好差姐
個問題係好幾個人把聲太細個
最大既問題係音色唔夾姐

朴宣唱到我好想打佢
把聲同首歌唔夾咪變到難聽

屌錯post自膠

佢啲課外活動
打機班女應該好冇癮

雪寶世界第一
知憲世界第二
小惠世界第三

朴宣bb

咁佢都唔想
衰係年齡太細未變聲

想當年natty都好難聽

好靚

海印

屌 我頭先去聽
嚇撚死我
個個朴宣把雞仔聲
cheer up 個mk妹把聲好似啲阿嬸
不過 whistle同 mgt真心唔錯 相較其他兩隊
Ah choo 就中等啦

其實女仔好難變聲
所以我當初都幾驚喜natty變到聲

女仔可能大個啲沉多少少
朴宣真係嚇死
好似仲有導師讚佢把聲特別

咩啊嬸啊

唔好駡朴宣bb啦佢13歲ja

放心佢一定出唔到道既 唔會污染你地既耳仔
我都寧願做番佢既童星咪算 唔好諗咩女團出道

真心覺得上次5首歌既stage太趕客
好多人棄左idol school

音樂製作社聯合聲明「反對偶像選秀節目，音樂界生態變質」

由韓國演藝管理聯合，韓國音樂產業協會，韓國演藝製作者協會構成的音樂製作社聯合會
，發表了一篇對於各大電視台偶像選秀節目的反對聲明。

首先，大企業和放送媒體已經佔領了音源流通、販賣、音源製作、公演等領域，而最近還
將手伸到了經營領域。這使得娛樂業整體垂直系列化，造成了不公平的產業競爭，讓音樂
生態界產生了急劇的變質。

第二，通過選秀出來的藝人只在1-2年內有著短期收益，但是放送媒體卻從各個領域受到
巨大的利益，這存在著不公平的現象。

第三，中小企業為了生存，受到了創意上的限制，只能參加選拔偶像組合成員的節目，淪
落為只會一味地介紹自家藝人的代理公司。

現在獨佔娛樂產業的放送媒體可以說是權利的橫暴，我們希望創造一個公正且和平的產業
秩序，也希望各放送社能參与進來。

唔好腰斬IDOL SCHOOL呀

其實偶像選秀都搞左好多年
係咪 101s2太成功 wanna one 大發俾人眼紅

連idol school啲人咁廢都仲有人睇
再搞多幾個咪出事

講廢一定比唔上momoland 有無人睇過

講還講

蔡瑞雪與其他淘汰成員命運突變 網民狂酸「又在看風向轉彎！」

垃圾節目

已經半棄個垃圾節目

之後仲會mbc搞個二手偶像節目 kbs都好似會搞個出過道既偶像選秀節目 yg新男團選秀 jyp sixteen第二季 仲有101s3

正 大把野追

今晚得FB live

下？ 即係今晚唔播？

咁快腰斬

IG見到有人話今晚停播

冇雪寶不如永久停播啦

係fb直播
收視咪唔會低過1%囉

辣殺
想睇惠b同笑眼b

推至完場

腰斬冇得完場

執柒左去啦mnet

Fb live load 得好差

好撚廢

而家完全中斷埋

最高396p,泡菜最大娛樂電視台

海印果邊完左? 連個PAGE都冇埋? 做乜撚野 好心搞唔掂就唔好開咁多個CHANNEL

做乜鳩

知憲

幾時成立苦主大聯盟
離開公司走黎玩idol school個班點算
腰斬完又冇得出道，又冇得返舊公司練習，外國個班分分鐘冇埋working visa，要比人遣返

海印好正

個show摺得柒未

本身一開ball算搞得好好睇都幾期待 呢家真係都幾失望 海仁就應該係呢到出硬道 都唔知好定壞事

覺得一開波已經柒柒地
只係每況愈下

好擔心班女女呀
Mnet應該train多佢地一陣先比佢地上台
上次個show好多表現都真係嚇死人
本來無乜實力都叫有人氣
但Mnet不停改賽制
見Youtube好多人話唔想再睇
咁搞法出道後都唔知剩低幾多人支持

好可愛

Btw個節目唔好腰斬呀 Seoyeon要出道㗎

成班女上錯賊船
Molamola

個po推唔推到第3

btw呢集無中字啦我估?

係成集冇左

Jisun呢個look真係無敵

留名睇腰斬

原來係咁

煮食line同打機line最好睇

Jisun世界第一！

邊度有得睇中字？

依家先知原來有po
首推雪寶
次推海印智媛敍延

咁早呀 個show死咗喇喎

雪寶都好似翻台灣啦

永遠懷念雪寶

無左雪寶 個節目即刻收皮

雪寶快啲翻去求收視

YouTube view第一救Mnet

冇中字
我見佢地打overwatch先覺得好睇

得荷英賽輪組+海印組先有中字

其實而家係發生咩事

大家都等緊個節目收皮

海仁

尼馬=youtube球王
雪寶=youtube idol
不服來辯

話收視率低冇得出道真係超仆街

勁狗 一係係腰斬佢算 唔好班女捱多個幾月先話出唔到道咁

當比你出左道 你估班囡唔知自己係咩料咩

如果Mnet搞到我可愛嘅荷英和彩瑛出唔到道就知死

其實唱得麻麻地，不過係依個節目入面既人算唱得好果批

睇ah-choo俾jisun kill到

賽倫第一

想快啲下一集

荷榮冇咗執陰做咩崩壞左

佢把聲仲沙沙地

今晚個集有stage performance??
定播翻上個星期個集

應該執撚左啦

會唔會燈到翻生

播二次評價

唔好執呀
我仲想睇小惠bb

上一集完全cut左

No 小惠 No Life

fb個直播又唔放係youtube channel
要上fb睇 麻鳩煩

今集都未出就有得睇

飯拍嚟講算出得遲

原來個show仲未摺
燈到佢腰斬

可能臨時冇直播

唔怪得撻沙韓文咁好
除咗海印ibi同金明智tiny g之外
真係無個知係前女團成員

今晚就有得睇啦

啊你會講韓文真的假的

智善直接衝上第二

Natty跌到16

咁出道我即飛去睇

今次表演高質左好多

智善bb好叻女

agger 班女好似脫胎換骨
不過唔敢睇兒童組住

原來兒童未有

小惠得20位
懷疑Mnet有心打壓我惠

跟你

下一集應該又會出現返啲魔音

快撚啲腰斬啦
海印又拎唔到第一
成班妹妹又廢

係咪跟實力ranking分組
咁仲好

又多位青改名

海仁個組正到癲左

新加入呢到

已經好多人棄咗

小惠好有自信

1 2017/07/13 1.5% 1.5%
2 2017/07/20 1.2% 1.1%
3 2017/07/27 0.8% 1.4%
4 2017/08/03 0.8% 1.1%
5 2017/08/17 0.6% 0.6%

腰斬未

要播幾多集？

11集

海仁個組個八婆得61.8分
累全家

推
燈撚到雪寶返生

恩英不升反跌

未完場
或者最尾個集入到呢

嘩

咪係 其他個個8字頭
姐果唔係佢 應該贏另一組

btw
其實0.6%係韓綜黎講算唔算高

有樣有實力 好難冇自信

係時候飛去同彩瑛求婚

又話脫韓既

之後幾集仲會唔會踢人架？

好似會

唔知㗎 隨時改制度

希望會加返雪寶

我好想出道呀

Sky呀

佢表現得太強硬

今集到底做乜鳩
一開波直播 人名同鏡頭又唔夾嘅
D剪輯亂到仆街
好多位連音效BGM都冇
都唔知係冇錢做定冇心做
而家D女係個節目出到道都唔知係好事定壞事

屌我睇到以為自己熄左聲 心諗點解冇左d背景音樂既 d剪接真心好差 跳黎跳去唔知做乜撚

tasha灰撚左

徐慧仁又跌 tasha仲係咁低
natty除咗第一集有d鏡頭之外，之後真係無乜播過佢
mnet

佢仲要話呢個可能係佢最後舞台

徐慧仁同Tasha 好好享受舞台就ok
另外natty 被mnet利用完就棄
mnet用完未成年少女就棄

Tasha真係好陰公 好想佢都出到道 今集睇到佢咁灰 搞到我都食唔落飯

等睇收視0.1%

見個節目咁垃圾 唔想佢喺呢到出道

等緊

Natty 就預左啦，個樣太柒喇
個節目究竟腰斬未？
出道都可能無人理

籌備緊下年101s3啦
出道變棄卒

咪玩啦 又101
玩得多真係會厭
班女/仔俾佢地玩到殘曬
追呢啲追到fans個心都攰啦
真係為錢唔理班女/仔
on9 mnet

邊度又搵到101個練習生

就算搵到 都無咁高質

再搞 整臭101個朵

好心就收手啦 你唔悶觀眾都悶啦

我諗有啲都係搵番s1既女

唔搵返邊有話題
mnet最叻搵話題人物然後用完即棄

我覺得101應該要好似選總統咁4～5年1次又有新女又唔會厭

想比智善擔住

第一眼以為kei

老女人

智善好正

負皮老女人

瑞妍好索

死啦比智善迷咗

徐慧仁點解點都入唔到頭十 好鐘意徐慧仁
natty仲完全鏡頭了

已經棄左

冇雪寶冇睇既價值

希望下集播之前我會睇哂啱啱嗰集

有冇人想做小惠隻狗

恩英BB

收得皮未

等後日0.1%

咁又唔會跌得咁勁

有海仁智娜恩英瑞妍朴宣 棄唔到

冇雪寶=垃圾
雖然有都係

屌你老母踩雪寶

呢個shot勁靚

Btw希望金明智可以升上去啦 唔好再跌

今日打風 終於可以睇埋呢集

今個星期有兒童組

兒童組

終於有得睇小惠

究竟聽日踢3個or 8個

踢晒 因為聽日最後一集

係就好喇

係就快喇, 一定好多大公司等緊小惠

三巨頭都爭小惠

小惠出道, 你地個個買番10隻專

推一推先 我覺得有小惠已經可以係音樂台立足

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

兒童組係kpop界既未來 音樂台既新星

小惠係新BoA

海印 彩瑛

做咩？ 向街無睇

佢真係好 pure 好 true, 不過應該都係出唔到

其實而家覺得係呢個垃圾節目出唔到道仲好
浪費曬啲時間

垃圾節目

而家最期待係收視率

成日都係12-16名
希望之後有公司簽佢

屌,仲要睇要繼續睇老女人

海仁第10？

呢到出唔到道都唔係壞事

唔洗理今個禮拜啦
升3位個個太冇腦
下個禮拜又變返正常排名 又唔洗咁擔心

白癡上升卷
除左無腦都唔知仲有咩好講
睇黎我都係嗱嗱聲同彩瑛求婚娶佢返香港好d

咁你個名點算

今集啲stage.....

收視好似又跌

88朴宣b

智善痴線架😱

0.5%

雖然冇上升卷智善BB都應該係頭9

彩瑛綵排同真表演兩個人黎

下集夏英應該上返
智善真係最強黑馬😅

求MNET剪多D鏡頭比我恩英BB

喂 知唔知我係邊個

喂 唔知都唔會嗌你同我去啦

同緊個8婆搞離婚喇

呢隊完全超出預期
佢地是但一個都要出到道
如果唔係無主唱都唔知點

彩瑛正

睇呢隊好感動
同睇101S1 Haru Haru同You Look Good

我都睇到眼濕濕
雖然我好鐘意荷榮
但見呢隊贏咗好開心

下集好似冇上升卷
啲排名應該會番尼
彩英荷英如果再都彈出前9真係會搞到冇動力睇

賽綸呢集好sharp

露額又另一個感覺

就咁聽三個都唔多掂
不過對垃圾節目都冇乜要求

都係放返執陰落黎嘟下個嘴好睇D

我都覺麻麻地
不過對比其他組呢隊算幾好

88

idol school成個制度真係好fail

肥番少少其實佢係唔差
把聲尖左啲，不過佢仲細
遲下再參加出道比賽應該係top個班

佢真係太瘦，瘦到營養不良咁

佢rookie youtube d comment插到佢飛起
佢仲細 可以拎IS做CV入好啲嘅公司培訓
大個啲會好好多嘅

睇完ep5再睇ep6真係好大反差

我等佢

佢仲細 應該等到
反而心痛老女人唔知佢點算

老女人返新加坡
辣T返秦國

求下韓仔們支持下天空ok?

垃圾韓仔冇撚用 求韓妹好過
雖然都係垃圾

dklm海外飯又無份投

越跌越後 就黎mola mola

金娜妍會唔會排得低左D, 唱得又

我都覺得佢唱得幾好

佢下期肯定升唔少

知憲知憲世界第一

老婆仔

佢坐姿好肉酸

MK妹表演D表情真係幾正

李娜京又打機 咁鍾意打機原來

推😍

直播

下次期末考試一野踢走10個人
同有idol去教班

好心急埋尾

說好的育成

恩英一直都徘徊係 12-15, 喊出黎

好鍾意智善啊

排名唔緊要 恩英bb係我心目中係最好

有冇人知出咗中字未

( Show Blocked User - 邕邕 )

第一集睇佢教舞果陣已經入坑，真係好 pure

個幕一次過決定推智娜&恩英

10個。。。 屌mnet

無咁快 次次都係第二日12點出

瑞妍原來得15x

真係睇唔出

Twice

Gfd

SES

Apink

剩返兩個唔知鳥

你點睇知架

認到個Album Cover 聽講剩低有Pristin

期待下集

[UNCONFIRMED] Idol School 3rd evaluation songs:

GFRIEND Rough
Pristin Wee Woo
Twice Like Ooh-Ahh
Kara Step
Apink NoNoNo
A S.E.S song

老老豆豆邊個揀歌嫁 女團代表曲喎
Cheer Up唱左格硬搵首都算 Kara點都mister行先
Pristin我就更加看唔透

搵堆唔同級數嘅女團 咁樣好咩

真心 pristin 人好掂但啲歌真係幾唔掂

Sistar都好 點解要係Pristin

女團代表曲根本點都要掟首into the new world出黎

一開頭揀唱功好已經用左...

Mister太易啦 Step同其他難度貼近少少

Mister扭屎忽都好難

講難度Mr難過Step好多 個人推Honey

honey

收視率低到唔顯示

咪係
用少時GEE/wg nobody 上哂神枱唔用
觀眾都未必識pristin, 幾唔公平

睇到劇透嚇親

想知分組名單

點解小惠會去呢組

睇睇下賽綸都好撚正
不過已經想棄左呢套野佢

唉睇左twitter d 賽果

頂埋佢

有啲都幾出乎意料之外
同每組第一名有三位上升卷

本身諗住step組實係天空拎上升卷唔駛foul
而家天空TashaHerin實凍過水啦

係 呢組估唔到第一竟然係...
tasha 同sky 今次foul 硬😫

執撚左佢啦
呢隊野一出道即刻做anti

彩瑛呢個look真係好正

JENNY真係摧毀左呢組

今個禮拜起改做星期五11點韓時播
有Momo去教Natty既經典場面睇

改星期五收視唔會好咗 放棄吧啦
不過momo教natty

我都唔明點解唔公佈票數
係咪太少人投

一定係太少人
多人投仲唔吹到佢地係未來國民女團咩

所以唔想tasha喺到出道 但完咗又唔知佢有冇其他機會

唔撚係掛
Mnet為咗炒作真係咩都做得出

翻新加坡拍劇咪仲好

如果係咁既話，好慘

仲有幾多集?

5

係囉

下集要睇了

點解Step要全黑衫

可能係因為睇四人KARA呢段(?

原來係咁 不過彩色靚好多 colourful啲

唔鍾意智娜 好彩跌返落嚟

智娜同坐佢隔離嗰個我都唔鍾意好彩姐

詩安睇睇下又幾撚正

又跌左

依9個都好穩

有無人解釋下 點解啲大陸仔會叫我做 「奶憲」

唔知點解好唔鐘意娜景
但佢又一定唔會入唔到

我本身幾中意佢 不過佢真係冇乜實力
而加好中意瑛珠 但一定淘汰硬

瑛珠好正 又唱得又活潑

natty tasha 賓荷娜

大口怪同柳智娜究竟點解會入到頭九

白知憲好樣衰

永遠的愛淨係接受到佢一個

不過外國人走晒我就棄追 冇所謂啦

智媛世界第一

屌 下集就冇得再睇tasha
可以棄啦

睇死佢個排名係淘汰邊緣
因為冇上升劵foul走咗 [img] [/img]

你咁睇得起佢?
我就話佢繼續係最後兩三名有上升券都冇用啦

屌我都覺 越黎越反感唔知點解

韓仔可能覺得要小剛咁既樣先叫靚

屌唔想佢出道
好想推恩英入組

理想- 智媛 海印 荷榮 彩瑛 natty 智善 恩英 賽綸 娜京

唔好咁話我啦

我愛朴智媛

彩瑛份人都幾好
btw jyp個幕勁老檻

呢個真 比著係我我會想搵窿捐

mina momo 都無咩野講

有智媛natty喺呢組 預左啲焦點去哂嗰邊
加上mimo兩個本身都唔係多嘢講識搞氣氛嗰啲
如果三歲搭momo可能會好啲

成個氣氛好尷尬
三歲加多腎應該會好啲
始終16時期natty同momo大家都將對方當係假想敵
依家就安排曾經嘅敵人教返自己

Mnet為左收視 點會放過momo

希望natty可以出道啦 第二個momo

都幾有難度
跌左出頭9都唔係呢兩三集既事

暫時鐵腳有邊幾個
荷榮 智媛 彩瑛 !?!?

快啲到最後一集算

智善 敍延

仲有娜京同賽倫 加埋海印
仲差一個就可以出道

娜妍？加返個主唱穩陣喎

其實加natty真係完美 只不過佢好似唔討好

小惠: 加埋我做Center就岩岩好

全能小惠 門面牙肉知憲

知憲真心唔得

心中頭9
李彩瑛 夏瑛 智善 智媛 賽綸 敍延
恩英 荷娜 奎利

海仁我都支持 但覺得佢唔啱style
之前day day佢都話唔啱佢style所以走
Idol school出道都唔會係佢想要既野

去做全珉柱同秀炫隊友唔好咩
覺得DAYDAY望落正路過Idol School

講起Minju 可唔可以還返THE ARK俾我
Real Girls Project廢到睇唔過眼 棄左

無啦 DAYDAY都已經無曬聲氣
都唔知想點
Real Girl Project變左做日本女團咁

DAYDAY發生左咩事,係咪散埋了

好似澄清過未散
但佢出完一輪member info+ig更新成員每人近況之後
就無曬聲氣
大概幾時會出到都無講過

海仁再唔係idol school 到出道都唔知可以點

參加101s3

其實好想佢同tasha 賓荷娜 裴恩英 一齊出道

想睇呢4個跳step多啲

好有話題 mnet實會咁利用佢

今次點都出到道啦

完未

小惠知憲智娜呢啲我最多都係唔識欣賞 但Jenny真心乞人憎

得罪講句 個人覺得佢係最樣衰果個

不嬲

宋荷榮都似穩陣出道 咁多週都排頭九
智媛要頂住啊 跌到第八

應該好危，今次第6因為有上升3位劵
d票冇多到

睇錯左 原來智媛跌出頭九

似樣啦
差natty 恩英同智媛
下集要上返頭九啊！！

覺得今期拎上升劵無咩用 反而令到d 支持者鬆懈左

真係好靚

睇完佢跳hush迷上左佢

佢同前yg條女 感覺上係最少anti

其實智媛都係 真心希望佢可以出道

佢做左啲咩黎 無睇live

好想同智善BB瘋狂煮野食

醒晨

海仁智娜恩英瑞妍彩瑛智媛
有齊呢6個追硬呢團
不過智娜恩英基本上無咩機

我就智媛 荷榮 彩瑛 智善 Natty
有呢五個就夠

有海仁就追得啦

Rough嗰組唱得好難聽
特別係好似有情果個 唱得好勉強

所以咪最低分

奎利豬唱得幾好聽

你講緊邊個

我都覺得唔好聽，但係大陸班人話依組唱得最好
金娜妍算係正常(個名唔知岩唔岩)
但係金娜妍去到高音果part
wo wo wo(C5) wo(Eb5) yeah(Eb5長音強聲)
去到第三個wo已經好突兀，去到yeah
已經唔係一般既擠壓可以形容
高喉嚨, 喉嚨關閉, 過度擠壓喉嚨就一定走唔甩，仲可能有d我聽唔出既問題，
出黎既音色非常薄,擠壓，音量又小。
d人仲可以話有力量過原唱

唔係話原唱冇問題，都有d高喉嚨同擠壓，但係唔同level囉

gyuri喎

笑眼無idol school課室啲白燈射住真心唔靚wo

依個節目既唱舞台我好懷疑係咪真正既live
強烈懷疑係錄好人聲再係現場咪嘴，
唱歌好似完全唔受跳舞既影響，
就算係修音都好難做到咁既效果。
亦都好難相信一班比人淘汰出黎既練習生同普通人可以係短時間之內練好歌舞仲要係唱跳。唱跳既穩定度比大多數既現役女團好。
就算係ioi成班練習生出黎既，仲要係精英添，最後出道既唱跳水準亦唔好得去邊。

btw頭幾期已經有人質疑過，因為有d 舞台係似咪嘴失敗，姐係假設個音有3秒既，唱左2秒已經放低左支咪，就算修音都冇乜可能修到冇聲變有聲。

其實咁耐都無一個stage有深刻印象

youtube 好多mr remove 片聽下就知

聽mr好似幾stable

Mr removed係我講既情況係完全冇用架

Mr removed剩係係半開咪既情況下有用（用途係睇到邊part有唱邊part冇唱，同埋唱跳穩定度，與「唱功」冇關係），係將現場播放既背景音樂刪除（半開咪會刪埋人聲），將現場live既聲音獨立分離。
但係如果半開用既cd不是mv音源的語，是無法將實際live同預先錄好既人聲分離

係我講既情況入面，由於係cover係唔會有對應的音源作為mr removed之用。實際上只係單純咁刪除左樂器聲。

所以我睇佢地d舞台都心諗 佢地live真係咁好？連小小抖氣聲都冇

有冇可能現場出真聲，播嗰時key另一段聲落去？
有啲人分數同表現唔成正比，例如Herin個分好似走左音咁，但睇返片又唔覺佢衰左

你講既係換音軌，有可能既，不過非常罕見。
換都會換哂成首歌，如果唔係會好突兀。

有時年未舞台會預先錄好電影播，現場就唱live(都好少有)。

分數唔代表d咩，可能係觀眾唔buy你個人姐。

換音軌係假唱既打歌舞台都算常見(特別係男團)，姐係可能現場播mv音源但係預先係音源某幾句換左音軌，通常會有好幾版唔同既音軌輪住用，形成唱live的感覺。

而且可能會特登去做下運動，做完再錄音，令live的感覺更加逼真。更甚者會將破音都錄埋入去。(依代女團除左mamamoo都肯定有用依招) 當真係唱Live果陣，就會比fans話咁岩一場狀態唔好姐。

屌 垃圾mnet 原來琴時已經踢左人，但又拖下集

有劇透慎入

都有嘅,有D stage間唔中都會再睇
Ah-choo 智善killing part
Bo$$ 彩瑛D表情演技
Step同Mr.Mr. 主要都係睇Tasha
Rookie組夠哂深刻

諗起舊年Music Bank年尾開宗明義俾人lipsync
anyway 我覺得次次都有啲唔同
vocal高級組啲舞唔難 照計唔會唔live
rookie小惠killing part錯拍子再拗返啱 照播
但另一方面BO$$極明顯係預錄 但killing前嘅高音又特登扮返唔上晒4粒

之前sixteen已經有前科
Live係真live 但播出黎唔係現場唱既版本 應該係預錄版本
有d走音位就係專登播翻真live版

sixteen 有邊段係?
像真度高得好恐怖喎
半離題 我一直覺得jiwon喺sixteen係衰喺hands up出唔到氣唱 而唔係衰喺tell me

Hush同Step最正

多數都係...
睇韓飯評語

又要等到星期五晚

黎緊係新曲評價

快啲下一集

希望恩英寶寶順順利利入頭9
上集好似多左鏡頭

裴將軍好正
一開始仲以為佢教完智娜會升人氣
可以入頭9做隊長

2個一齊入就最好

恩英呀 入到就好

唔好要智娜啦

個show完未
棄咗好耐想知賽果

29先完

今集又幾好笑喎
重點係我天空入到

還我娜妍

Herin

herin

仲諗住實係娜妍...

3首新歌第一首隻舞好正
不過唔知D囡ca唔carry得起

終於等到咁多個老女人一次過foul晒 可以正式棄船

呢10個自己組一團好過啦

想入個啲勁既反而入唔到

我老婆仔好似好啱跳

今集幾好睇
3首歌都好好聽
期待下一集

最後一集了
智媛 sky一定要出道

Sky今次唔洗foul我已經心滿意足
唔敢諗太多

屌唱得果d都foul走晒
如果智媛都入唔到仲有邊個做main vocal

海印講野係咪太直
無講到海印同sky入咗邊組

睇梗 開始有啲鐘意sky

佢今集鏡頭多咗好多

而家連智媛都o係邊緣位

今集幾好睇, 有笑有淚 d新歌又高汁

見屋企人我又睇到眼濕濕

佢有啲似101時期海仁
太有氣場似惡惡地講野直易俾人誤會

智娜恩英要入啊

Sky好得意喎

成套我覺得最慘係natty
由第一集被人吹捧話又跳得又唱得
去到第二集開始已經連鏡頭都無乜
根本mnet利用完個話題性就將人扔埋一邊 好慘

foul人果度都好想喊
恩英Sky自己入到但覺得對唔住隊員
恩書明明想忍住唔喊但忍唔住喊咗
最sad係叫herin個隊4個出黎但一次個foul哂4個

我睇到4個無入呢度屌唒鬼 好殘忍

今集好睇

係
才藝表演我笑到傻咗
可惜好睇得太遲
韓國應該少左好多人睇

家人果part都勁正
同埋foul 人都好睇 班囡囡既眼淚好撚真

喊死我bb

自從sky扮young ju跳wee woo就鐘意左佢
超可愛

呢幕真係最殘忍
我諗住herin都應該入到

Young ju都好可愛其實

大小yj

我都覺

詩安一聽step組剩係得一個入到 個下爆喊

賓sky都喊到癲
頭半part已經喊到傻

Magical嗰組幾正但形住形住會全滅

睇到呢個位真係呆左
洗唔洗殘忍到咁

點解金娜妍入唔到 點解係趙宥莉

呢首好似冇咩人揀咁
原本以為Natty都會揀小木偶

佢真係好柒
由頭到腳都仲係有種扮有情既味 但又扮唔到

咪係

趙宥莉啲嘴臉真係

我反而覺得第一首>第二首>第三首
第三首d歌舞真係好無味道

Btw木偶唔係個個啱
但蝦翁有popping底都無得入

我愛李彩瑛

btw 仲有一集定兩集？

娜妍又唱得又
遲下無主唱你班泡仔就喊都無謂

youtube 有無link聽多次佢地幾首新歌
搵唔到

都未唱
我都想聽

Mnet YouTube channel有stephanie老師介紹三首歌個段cut

환상속의 그대 好似幾正

我都覺得第三首好平

木偶audition一開始就講明要揀厚面皮嘅
點會輪得到Hayoung同Natty 連海印都俾班導師退貨
btw 呢組個live會唔會好似Rookie咁得主唱聽得

不過今次三首都冇In The Same Place同Never咁神
係咪冇搵現役偶像作曲會差啲

喊條毛咩, 呢個節目根本WFC

小木偶:
理想:彩煐,恩書,Natty,智媛,荷榮,再搭是旦一個
現實:李彩煐,朴智媛,朴昭名,白知憲,李娜景,俞智娜
而家後4個都伏伏地,希望唔好糟蹋咗首歌

我覺得係現今idol都襯唔起小木偶
隻舞好funk 再加少少popping 個人跳得唔夠鳩屎就唔好睇架喇
我心目中排名分先後:我bb>sky>natty/蝦翁
如果肥壯彩妍d舞跳好d都會考慮下

第3首啲人 除左魚餌之外個陣容屈曬機
第2首都唔弱 有將軍 天空 海仁 natty 詩安 係恩書差緊幾皮 希望 唔 好 係唔好 再揀恩書做c啦

蝦翁、賽綸、智善、敘延 痴鬼線
其實恩英都幾岩呢首, 不過無晒鏡頭唔知佢有無揀

仲有小狗竹

邊個C都得 唔好係恩書

唉今個星期5唔得閒 無得睇直播

Joung ju會唔會太靚

好正 走寶

兩個人一樣

差咁遠 其實俞晶都好正
成日覺得佢兩個好似樣

我一開始都成日撈亂佢兩個
但後尾發覺Young ju 鳩D
俞晶有種母性美
btw,

俞晶瑛珠似老母
Tasha 同haein 似老豆

木偶本身都係多表情同point嘅 JYP嗰4個都應該夾
而且Natty比起最後呢6個更有穿透力做Rap1
Vocal 本身一半行開清純路線 咬字articulate得唔夠力就預咗
但我會擔心隻舞先囉

現役idol又唔太關事嘅 不過有無人肯放工再幫呢班連公司都未必簽到嘅人作歌都係一個問題

真係好靚 點解同節目入面差咁遠

節目入面太可愛喇

其實覺得佢幾靚 但節目入面成日扮可愛扮到有啲煩

雪寶返韓國

佢地好FD

開緊live

真心雪寶有陰靚咗

我都覺得係

永遠支持實力派語言天才雪寶

小惠世界第一

你未like佢張相

咁都比你發現到

繼續守護雪寶喇係咪可以

決賽當晚臨時新增第10名成員 雪寶

智媛要出道啊

Update:
第一名出道後會做隊內C位
ALBUM會有兩個版本 普通版同特別版
第一名會做特別版既COVER

宋Hayoung根本係Mnet親生女

另外果8個等做洗腳婢

BTW, 開個盤 第一會係蝦翁定智善
我買智善

利申: 我對佢地兩個都麻麻地

支持智善fan倒Mnet米但佢好似一直冇爬過蝦翁頭(唔計上升券)
不過邊個C都唔關我事 反正唔會有詩安娜妍同Natty

唔撚係呱肥壯彩妍

聽晚係香港時間幾點有得睇直播？有咩網可以睇？ 平時都等中字先睇

B站 /愛豆tv app

似蝦翁啦 由頭到尾都係頭三 仲唔係親生女

蝦翁生日粗卡

出道公司係PLEDIS
PRISTIN都未搞得掂就接手新女團

咁佢地資源咪好少

智娜恩英我愛你地

好想恩英逆襲入前九

智媛智善彩瑛sky準備好未
過埋今晚要出道啦

真係仆你個街

裴柱現高汁
裴恩英出道

唔係簽 係搵P社搞出道專啫
但Pristin啲歌質素點大家都知

唔怪得次次都係pristin啲歌

又黎多次陳庭佳

咁之前又話非限定團，又比人地run?

唔撚係掛p社係咪on9

冇公司肯接
都紅唔起

望多幾篇話係負責出道準備、製作同訓練
但之後會係點就唔知鳥

蝦翁 智善 海印 彩瑛 賽𤦎 瑞妍 智娜 恩英
加油

今晚第一次都係最後一次睇直播

我都係
不過之後係咪仲會播佢地準備出道

海仁赢硬center

雪寶開緊live

張老師好型

有無直播?

10點先有

西裝正

大家開定LIVE未

傳送門

仲有13分鐘

i'm ready i'm ready

就開始啦

期待

直播夜入來推post

今晚播到幾點

唔知, 好難講
上次S2係度拉布拉左兩粒幾鐘(好似,唔記得了 )

張圭利換咗髮型靚咗

個場好細

同101無得比

我覺得唔算太細
個場啲顏色都幾靚

今晚世界大戰應該1001到啦掛

好似好似好少人睇

少到仆街
真係咁唔吸引咩
雖然佢地實力真係好弱

我估今次兩個鐘內

我覺得佢地唔係限定團 有成長時間
而且呢3個月佢地都進步好多

點解啲女foul左之後反而靚左
多喜有返啲陰可能唔使走

你地開post得唔得

最後一集仲播呢啲
我想睇練習畫面啊

推到完場
海印恩英天空瑞妍智媛賽綸出道吧

最後一集玩催眠

+1 俄妹超正

猩猩

彩煐白雪公主好大違和感

其實好多都靚
可能我標準較低, 佢地其實冇乜星味, 但好鄰家普通女孩feel

sky扮大猩猩好正

恩英公主好正

笑死我

有冇人開post